點解689 做得到 777 做不到

其實大家技倆一樣 旺角 警黑聯手
元朗 白衫軍和警方
咁點解出來效果 差天共地

因為2單都係689做

連 HOCC 都進化，仲點可以用 689年代嚟比較

------
全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

點解你會覺得係柒婆做

雖然矛頭指向中聯 辦 但柒婆默許去馬成數甚高

Cy 做得到的 林奠做不到 徐性格外 仲有咩因素